🚀🌌 Jornada do Herói Quântico - Projeto GitLab 🌌🚀

Nome do Projeto: plimm_miner
Autor: Zeh Sobrinho e CPPExperts, bard, PythonIAChat, Rodrigo, Nery, João, Eri, Tiago Rodrigues, Marina, Natal
Data: 28 de janeiro de 2023
Local: Metaverso

Visão Geral do Projeto 🌐💻
O projeto plimm_miner embarca em uma jornada épica pela mineração de recursos do PLIMM. Com duas aplicações - app_plimm_miner_classic (C++) e app_plimm_miner_quantum (Python) - esse herói quântico desbrava o Google Cloud Platform (GCP) em um cluster altamente paralelizado, distribuído em três regiões para alcançar a tão almejada alta disponibilidade e escalabilidade.

Estrutura do Projeto 🏗️📂
```
plimm_miner/
├── app_plimm_miner_classic
│   ├── AUTHORS.txt
│   ├── docs
│   │   └── README.md
│   ├── README.md
│   ├── src
│   │   ├── authentication
│   │   │   ├── Authentication.cpp
│   │   │   └── Authentication.h
│   │   ├── cluster
│   │   │   ├── ClusterConfig.h
│   │   │   ├── ClusterManager.cpp
│   │   │   └── ClusterManager.h
│   │   ├── main.cpp
│   │   └── miner
│   │       ├── Miner.cpp
│   │       ├── Miner.h
│   │       └── Resource.h
│   └── tests
│       └── main.cpp
├── app_plimm_miner_quantum
│   ├── docs
│   │   ├── installation_guide.md
│   │   ├── README.md
│   │   └── usage_guide.md
│   ├── lean4
│   │   ├── diagrams
│   │   │   ├── diagram1.lean
│   │   │   ├── diagram2.lean
│   │   │   └── diagram3.lean
│   │   └── proofs
│   │       ├── proof1.lean
│   │       ├── proof2.lean
│   │       └── proof3.lean
│   ├── src
│   │   ├── authentication
│   │   │   ├── authentication.py
│   │   │   └── __init__.py
│   │   ├── cluster
│   │   │   ├── cluster_manager.py
│   │   │   └── __init__.py
│   │   ├── main.py
│   │   └── miner
│   │       ├── __init__.py
│   │       └── miner.py
│   └── tests
│       ├── test_authentication.py
│       ├── test_cluster.py
│       └── test_miner.py
└── README.md
```

Descrição do Projeto 📝🚀
O plimm_miner é um sistema heroico de mineração de recursos do PLIMM, composto por duas aplicações poderosas: app_plimm_miner_classic, a mestra em C++, e app_plimm_miner_quantum, a feiticeira em Python.

- **app_plimm_miner_classic:**
  - **AUTORES:** Zeh Sobrinho e um exército de experts.
  - **DOCUMENTAÇÃO:** Mergulhe nas instruções em "README.md".
  - **CÓDIGO SAGRADO:**
    - Autenticação é uma arte em "authentication".
    - O cluster é governado em "cluster".
    - O coração pulsa em "main.cpp".
    - A mineração acontece em "miner".
  - **TESTES:** Desafie o código em "tests".

- **app_plimm_miner_quantum:**
  - **DOCUMENTAÇÃO QUÂNTICA:** Explore o desconhecido em "docs".
  - **CÓDIGO ENIGMÁTICO:**
    - A autenticação dança em "authentication".
    - O cluster se revela em "cluster".
    - A magia se desenha em "main.py".
    - A mineração quântica em "miner".
  - **TESTES QUÂNTICOS:** Desvende mistérios em "tests".

🚀🔍💎